[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5127)

1

Fast

哇 屌2-0 唔好炸

Goalllll

2-0

2:0??

GOALLLLLLLL

Goal

奇蹟2:0

咁都有半格

炸 仆街

2.5b

嘩屌

點入？

2;0!!!

波台暴動了 2-0 95分鐘

2.5都有得叫下

下盤dllm

2:0 ft

撚狗咁撚, 屌

叫足全場有半格

你老母俾狗炸

一開頭炸乜撚 屌你老母

Goall 點撚樣入

半格比乞衣

88分鐘1:0
94 2:0

下咩話咁都有半格

上盤係天台落返黎啦
比位下盤

1.5/2大有半格。。。

即場1.5大有10倍

Goal完即吹？

假撚到
我鐘意

呢d撚屌波仲正氣過垃圾美職

屌 盤同大波揀錯 食屎

入球單雙 星期三 36 彭美拉斯 (主) 對 聖安德雷 (客)
雙 @ 1.85 $500

痴撚線

我了

Cls

本身補4

取消關注之後入兩粒

上盤奇蹟生還

上盤咁都贏到

on9

一開始唔炸個球咪有

我以為個上盤死得

假到仆街

真 一開波叫到尾

扮狗叫條友呢？咪俾佢走

輸盤皇彭美贏盤

真的要還神

88分鐘0:0
取消關注就開到

南美波 我鐘意！

我屌...個上盤咁都執返

我問題 我一開post就有波入

天台手足們可以落番黎啦

屌鳩你
下盤幾分鐘gel頭變輸半

最後傳得幾靚喎衰鬼
最後個腳射得好-6

上盤咁都救得返

屌 大波

可能已經跳咗落去

哇屌燥撚咗

有冇人派下我

原來力做上盤

最後個幾分鐘 客隊唔想守咁

87'
88'
94'

買下盤係咩玩法

衝晒上去啫

成功被binc，好野

下盤

Me

依幾日贏1k變-1k
求派

我

初盤1.5，如果去到60-70分鐘，0.5同0.25都唔敢去馬
返屋企捉鬥獸棋啦

89分鐘揸住兩球係手

好波 我了

話扮狗叫條友唔扮就祝佢輸一世

上個post見到

屌那星 下盤咁都要死

尋晚蛆有冇去啊

又要追數

垃圾蛆又輸波又斷鳩我過關

以為入一球撚狗 點知入夠兩撚大波

訓左教啦zZZ , champ左既波唔賭啦
留返啲返今朝買恆指升仲好啦

成班hea到 冇左大巴拿唔識入波咁

不過尋晚走甩左場挪超阿利辛特就真, 兩對升班馬踢8場都未嬴過波, 主場出擊-0.25都值得搏下

牙朗無神射手抵佢死

其實假撚到咁真係好on9,羅馬臨尾咁樣比角，明明平時贏緊就9hea

個個上盤都識贏錢
有人識派未？

留馬會戶口

就你啦 派我

黑撚到簡中晒輸果啲 屌你老母臭閪
miss晒祖sc 阿美明尼路 科英布拉 阿拉戈伊
係簡中左聖安德雷 中撚晒風

仲賭外仔 你睇下雲 hy啦

佢2個點

意假，澳假，美假
三大假波殺死無數波台手足

阿德下盤？但無咗個主力中場

無波屌

今場阿德又係中立場踢？

賽前過左3關補左角大，贏得小小，但咁樣刷真係假得滯，雖然第1關拉素角大都係假先有

有賀路雲就上

黑單又羊大錢

追po啦 講左咁耐 個爐都收左皮

拉素明明可以456 都就住踢

無睇一排佢地個爐 之前唔係係咁贏？

臨尾條友中柱個波彈去中間射空門，再中楣嗰下真係好野

人有三衰六旺
你見到佢地六旺個期

不過HY唔係走數咩 搵佢有撚用？ 食埋雲啲客？

又有料爆

最後個球 係條街食住野睇到叫

屌佢老母
馬會又讓球買
如果唔係可以買 -1.5/2 都唔洗輸

莊拎錢找數比啲客
佢地又食左客既錢咁會好撚大獲
分分鐘搞到啲莊無左班客

但有ching話

派我未

搞清楚 邊個走邊個

祖記一粒都冇

不過雲巴而家都應該好撚大獲
借完黑財又針晒
除非屋企幫手啦

好耐冇見
全部數已清了
邊個話走數既
歡迎cap哂ac記錄所有對話上黎對質
鍾意抽水既繼續抽
一眼睇清楚哂

佢屋企都唔掂幫完可能要瞓街

搞掂啦

點搞掂

你收一收皮先啦唔派比你就日日上黎抽水 欠撚左你咩

無事就好

隻屙屎怪唔知大家仲記唔記得 佢就係之前日日追住我黎乞個中同比你地屌到仆街就改名日日上黎抽9我水whatsapp日日叫我幫佢還錢 真係欠撚左你咩

收到風你中左武漢肺炎
好返?

冇事就好

最後點搞掂

一陣check

下？你中同嚟？

點解無啦啦會覺得中咗肺炎

乜撚野之前話你贏咁多又唔派佢定唔幫佢找數嗰個？

係

係 就係果個 完全唔覺自己有問題

希望你早日東山再起

HY係個爐到講

你搞掂 咁我做野啦

呢排唔好去spa啦

我真係有症狀 抽緊去驗

無事就好 繼續屠殺莊家

同問

你都係呀bb 唔好call咁多g了

肺炎好小事

Hy幫我頂哂囉 仲可以點

好兄弟

咁點解要熄電話失蹤
仆街 門叔段野做咩del撚左

好兄弟
諗住戒賭定東山再起

發生咩事80分鐘見仲0-0取消關注 岩岩睇番竟然開到上盤同-1

雲巴

終於見返雲巴上水

冇上兩日水姐 真係唔舒服
睇下你班仆街點樣抽我水

你on9?

門叔其實我識佢老鼠咩 佢9up就叻

中肺炎啦 仲去

琴晚段野笑撚死我
佢話頂5雞比你 其實係咪想套你

你番黎啦雲仔？我好擔心你，已經2日無訓

笑

9up黎講你真係世界級

係咪門叔你吹雞 叫以前出嚟行嘅兄弟幫雲巴傾數？我知道一定係你 所以雲巴先冇事

咁都知 佢仲幫我頂左兩刀..

支持你雲爸死忠

雲巴一陣買乜

我門

雲巴幾時出返水

門叔話cum左你一巴

屌 一開始係話比人cum左巴
琴晚我問佢 佢話果巴係佢cum

門叔原來係大佬

雲仔發燒驚中武肺 所以唔用手機失蹤
有研究講過唔用手機會減少中武肺既機會
兩者有必然既關係

當年睇住佢拖住隻狗由柴灣殺撚到去荃灣

Oelll唔好咁柒啦hy唔跟你姐 就周圍唱臭人
你自己都唔係好撚好咋燶閪 你係grp放個張相個條友一早找返比佢啦

你有我資料 我都有你資料架 要搞一齊搞大佢囉

祝嬴

Oelllll係乜水
屙屎怪？

之前hy跟既艇仔

去撚到邊都有左路路

之後鬧反左？

你好

係 佢地兩個嘈左 跟住hy轉第二個莊

你好撚煩

你都on9 我係谷入面關你撚事？

你係你老母個閪到我都覺得你煩啊 屌你老母

係成人台lm又叫我
之前係MissAli post講野又叫我
咪撚扮熟啦老友

雲仔可唔可以唔好搞我.

條撚樣好撚鍾意扮熟 係有少少煩 體諒下

今晚繼續

我block柒佢算

煩撚到閪 都唔知想R乜

Ching好鍾意你會有埋啲分析學到好多野

希望嗌到1730

Po身家未

瞓醒又輸錢

其實都係靠估季尾有d波易捉路
好似意假捉唔到路果d直接飛左佢唔要

琴晚由+4k變-4k 連輸好多注
人地贏谷輸縮 我就贏縮輸谷

話說之前係咁叫人借錢一棍追數條友呢？

花生

波Po24 十分鐘無人嗌交

你個名

琴日又全jump
我做咩嚟

屌佢老母條撚樣真煩撚到
上次r你水又話自己理大 起佢底點知係港大

和尚破完地獄未

祖同羅馬 撚左賭仔幾多鑊

yy還錢未

完全封鎖左
佢之後冇再拉客啦咩？

羅馬角大真係長追長有
好無腦

乜撚野港大
我都想讀hku 個account有2個人用

消失左

冇好耐冇見過佢

求下你扑柒我啦

今日好得閒 吹到5:30

真心揸波sir講野唔會信 吹水吹撚到

曹蛇今日咁早出

操操 咁早出？ 陣都唔睇

門叔

我一開始都話完全block過佢
見你地吹左咁耐先解封睇你地講乜
你地又話佢好正常

屌你 個谷無我?

你係咪入先

我新人黎 有時唔清你地講真定講笑
我以為你地係一伙

真係痴撚線 我仲以為你係佢班人

好嬲 算啦

x2 ！！！！！！！！！

比人撚狗撚死左你都未知咩事

同你有咩恩怨

出左咩

個group其實我唔係入面

我呢d小薯係度無黨無派架

決定唔再理條on9 就係hall啲野佢露晒底...

曹操TG 係乜

屌 我以為係15人谷 梳

重心 牙德

真咩 ?我以為你都係個個乜9寶寶黨。。。

埋佢堆既話我諗你要叫中路路

咁我都有佢資料 最多咪攬炒 同埋佢日日話報狗 但佢自己都幫我搵過客 我都有比返錢佢 有哂記錄

果然同乜9寶寶一堆既都係on9.....

都叫中同 搞到咁～～

唔係 不嬲係舊登到宜家呢度都冇私谷圍爐
鍾意咪上黎9up下 網上識既又唔會出黎見面

乜撚野左路路 露州寶寶 好噁心

雲

你追返之前啲po 你會明

輸到唔識玩

盲跟算
明明起到機自己玩到輸晒
入多買炒麵王嘅50蚊先贏得返少少

就開你波一齊食粟米粥

等你

政府派咗10k
夠你買200次炒麵王
仲賭黎做咩

真 我都係咁諗 上黎9up下咪算
現實無朋友咩

有火藥味

銀行有無1蚊 入返落去

係就快 唔好9up

佢份人係咁 老馮要比錢佢咁唔比佢就追撚住你黎屌

你地中學果陣熟唔熟架

如果係真 簡直係清泉

左路路係楂波?

同班同學囉

佢中學食唔食煙

點睇柏G低水讓人?

屌你有冇睇龍珠架 悟空一個瞬間移動就見倒閻王啦

18

原來日日話報狗個撚樣就係你冇撚用

係啦

無神神多咗場濕鳩友賽
德甲咁快又開咧啦咩? 咁快踢友賽

屌。。。。笑4

等埋份報告先...

準備歐聯掛

有冇睇龍珠超架 悟空都俾佢老婆迫佢工作
仲係要耕田呀

要踢歐聯

撚9賭仔

馬會咁快開左呢場友賽
365仲未開

唔怕啦
隔離都可以照殺馬會

今晚屠9馬會

又係d球探都冇嘅波
打成點都唔知

馬會無左6仔同馬，好等錢使

臭的 不了

上次場法假友賽 狗會開即場
365冇開即埸

會員 馬會黑名單先岩

入5舊 陣間澳職

馬會>365 confirmed

想轟阿德 但回飛淆淆地

你都on9

法國聯賽盃 巴黎聖日耳門[-1] 對 里昂[+1]
派錢波？

睇錯你 原來你咁正氣
點知又比人撚緊

聽講你仲有4皮 全推一齊轟？

黑單買乜

球會賽無角買，咁渣架

4萬賣比你

戒左賭仲上黎咪姐係想賭返 賭債賭還呀

戒乜啊
一齊啦
我99蚊跟你起機

前後豬咗8k 淨返4k 想轟埋佢

等和尚破完地獄返黎咪得囉

點忍到，會流鼻水同覺得好凍

Dllm C朗一球都無

10點又整場友賽你買

等緊

西波多，又無角，不了

2餐食完
滾大佢好過啦

之後你會發覺呢個世界原來係咁靚

想買中超
點解狗會冇

直情失去晒知覺？

feel到馬毛會撚狗

雲巴welcome back 原來痾屎怪係之前你講個中同 你一講番就記得

就黎冇波賭 到時可以落黎搵你

心靈又中晒

lunch去左買飯sor

得唔得呀
輸到條褲自動跌左落黎

柏G手足

朝早勁針諗住早D訓SKIP 點知心靈過關又中晒 屌你老味 戒賭

宜家明點解佢日日jer撚住哂啦
因為佢乞9我 我唔撚理佢
講到我差佢錢咁 煩撚到

聽講雲巴幾靚仔

峰迴路轉

呢兩日輸到仆街，今晚要贏返

寶寶個堆全部cls 真係青山出嚟

咁你之前幫佢找個啲佢有冇還返比你佢日日係咁乞我都好煩 出事前又唔跟 又要係咁講話冇飯食 勁煩

太年輕了
上嚟呢到學你話齋for fun好了 一句都唔好信

有冇重心水

尋晚開撚哂D中位數角出黎

有冇人派錢？

針到傻 唔好跟我啦一陣害左你

支持復出

揸波blacklisted

買你對家

贏完又豬 琴日澳假2.5s 今朝彭美又撚狗2.5b

還左啦 之後都內定左一次500比佢 仲唔夠 日日wts叫我派錢啦幫下佢啦 幫完呢一次就以後唔煩我 叫我幫佢清一期財仔數2000幾cls 同左佢講我自己都輸到仆街唔撚掂佢又唔信

50 100 先有得贏
500 1000 果d 就輸到傻

一期2000幾都要人幫

一陣拎返

有啲人覺得派錢係應該
之前winteronfire派100比人屌佢派得少

2000幾都要r 條友冇做野？

真 以後唔派了

派俾我我50都會講多謝

支持比事前水

阿德回到2.02

屌 起身見到祖角細 羅馬半大 費撚半大唔到

我而家連30蚊都輸
狗會冇人性㗎
30蚊都呃咗我嘅

推到推唔郁
係咁贏一輸一

得返4盒炒麵王好似
夠4日用

營多啦
平過炒麵王

屌我都係
賭到無意思

食咗十年
仲未死得

一盒分開3份食3餐 每一餐有33.3333333333333333%
因為除唔盡 所以個分量等於無限
好似係咁 夠晒你飽

利申 細個唔記得睇邊套動畫學既

咩數黎

中學小息日日食
到大學住hall仲誇
齊頭十年

好重味 鈉含量多到仆街 好易食死人
食過一次半次已經唔再食

大家早晨

捱夜睇波仲快死
我戒了

得閒執下2手薯條好過

64份之一既杯麵

日日去m記執黎食 食到有d厭
想轉下口味 幾時出薯圈

食撚死人
咸到傻

和尚上翻人間未？

冇堂食執唔到
想食二手飯都冇

去教會做義工收外賣盒
順手食二手飯

聽日開始有番

手足 花仔針先了 真係唔好同曹孟德同路
有緣再會

挽留

即場買到蛆9.5b 費撚下半先黎開四粒cls

之前回光返照幾場就以為佢性交轉左運？

拉素個場都執錢波黎 半8 全11

哇屌你 笑到肚痛

快死

望住嚟食炒麵王
炒麵王數量-1
結餘3

屌啦星 諗住信念彭美可以2.5b

未 就黎破到地核

88 仲要踩我一腳

又搞你啲情敵

阿德主場對光輝 全角大

苦主+1

阿德回到就半一

11.5 好狼呀 又得1.88

曹操個爐開得爐都係借人運同俾人借運，點睇對自身都無乜著數（賣料除外

買完迪加2ng就瞓左 醒番個時已經係蛆下半場

即場買仲抵

平半喎

回到就黎半一

我俾ac卡撚住啲錢 幾撚驚佢穿唔到

黑巴一句話買我盲跟了

一早叫你all in轟4雞 幾時有老點過你

佢講咩？

唔怕 仲有shark shark粉

澳洲波重新黎過

雲巴銀行條數搞掂未

垃圾桶仲有唔少

可以幫你頂十雞

又開返又有得開餐

曹操要左ar duck

屌你老母....又餓了

Corner b?

玩劉

gun

當初又話差人幾十個 講介賭 又叫晒想死
聖人mode咁 個時同你講嘅野好真心
無啦啦玩外仔玩到做艇 你諗下自己因為外仔輸左幾多
搞到要借財 邊個對你好都唔撚知 做左艇 反晒面咁
我最近jer你係因為你態度同做艇
你咪繼續爆我野同你班信徒jer我
你當我廢up 同樣我都係
你覺得你行緊條路可以行落去 就繼續啦 勸我就勸過
諗野全面啲啦 仆街仔
睇你身邊可以有幾多個可信嘅人
HY幫得你一次 仲幫到幾多 錢都係要還人 職賭咁撚易啊

大家食下花生屌我都得

Lm

冇買 data見到

互爆未

你肯死未 報假

信了

報假係波台特色

花生花生

到底要block幾多個先完

阿德萊德聯 對 珀斯光輝
阿德萊德聯保「六」開「光」
軍情

阿德萊德聯長長的傷兵清單，最新加入了米利奧斯歷和哈辛托尼。

珀斯光輝的星級中場迪亞高卡斯度繼續缺陣，教練普波域治兩名兒子基斯甸普波域和基比爾普波域也在上場正選披甲。

阿德萊德聯
停賽：／
上陣成疑：／
受傷／缺陣：杜羅奧斯 （膝部）、米利奧斯歷（腳部）、哈辛托尼（筋腱）、干斯坦度普路斯（膝部）、古辛尼恩基（骨盆）

珀斯光輝
停賽：／
上陣成疑：／
受傷／缺陣：伊高路美迪斯（前十字韌帶）、迪亞高卡斯度（私人理由）

重心推介：主勝

聯賽榜排第6位的阿德萊德聯，上週末1比1打和威靈頓鳳凰，迎來今季首次和波。教練卡爾韋亞特正為季後賽席位努力，要擴大領先少踢2場的第7位球隊西部聯的距離，3分極為重要。阿德萊德聯復賽後先以1比0挫布里斯班獅吼，再跟威靈頓鳳凰賽和，表現不錯。

第5位的珀斯光輝比阿德萊德聯多3分兼少踢1場，但其實狀態麻麻，復賽後先以1比0僅勝包尾的中岸水手，接着便1比2不敵威靈頓鳳凰，兩場比賽明顯見到缺少了迪亞高卡斯度的創造力，球隊實力受削。

基於客軍少了迪亞高卡斯度，阿德萊德聯狀態不俗，一於捧主勝。

其他心水
入球大細： 細

兩軍復賽後的入球數字皆偏低，加上部分射手缺陣，估計很難有大手交易。

對賽

珀斯光輝對上5次跟阿德萊德聯交手都未嘗敗績，包括上季季後賽四強戰雙方法定時間打成2比2平手，憑互射12碼球晉級總決賽的一仗。兩隊以往從來未曾在悉尼對陣。

報假好過你d大種乞衣 賭輸要中同幫你找數 知唔知醜贏就識收錢

Dllm 蛆狗輸多粒我條3串1咪中

愈回愈愛

勸人收手 笑撚死人咩 以為自己係邊個 賤種乞衣黎咋你

收手之前可唔可以派2000比我找數

講到自己見盡賭仔人生百態咪又係輸到仆街要人幫手找數

我乜野態度？
你日日追住我叫我比錢你 我冇應你機
係咪咁就得罪你？
你自己都識講咁多 咁你又有冇諗過自己點？
出面又差落幾多數？呢啲野係你把口講出黎真係一啲說服力都冇

報假狗真係收一收皮先
呢到最撚低賤係你地呢班

我有啲認同你講嘅野

佢咪小晏b 又係b
小路寶寶隻狗 叫佢吠就吠

2位都好din 咁後生2個出面都差人錢

又係同一堆？唔怪之得啦

表面幾風光都冇用唔係針對抽水

可以講嘅野得咁多 你死都要牛角尖 又要面咁
我諗都無邊個可以勸到你 原來又係嘥口水

琴晚都睇岩架啦 但11.5 怕撚左佢 你問下差差就知咩事

挽留 我都針死

緊係啦 叫佢上水出嚟吠 唔洗三秒即刻到 聽話到
一早扑撚咗 主要原因都係報假

主勝？

差差只買s

邊個要面都未知...勸既身邊大把人都勸過你 勸過我 賭仔都係一樣 咪玩

珀斯會係琴日隊白蘭恩2.0嗎🤕

垃圾

你

男人老狗係到講真心話
出嚟啤一啤做返老友啦

馬會推主勝緊係買對家定律黎

........

邊個鬧你

今朝場彭美換轉係垃圾美職肯定會等和波晉級證明巴西波算係咁奇蹟穿上盤美職一蚊不買便是贏

孟兄唔係幾旺咩

15.5b 驚閪

最近飲開清水

佢s底

旺閪呀佢

............

巴西人唔會打假侮辱足球

睇下澳假玩唔玩即場
入黎當睇下分析都好

聖保羅讓1.5輸波咩玩法

彭美第一球負碌 角球頂波省中對家膊頭彈入
第二球對家all in 空哂 彭美補射入

後防雪糕桶

5點半個場點睇

CLS 名校仔仲要1.7幾 諗住最多輸半
好彩拖肥做到野

阿德落返去1.99

羽田BB見字pm

出分析未

仆街馬會除左即場，冇左第一隊入球

冇人要柏g bb?

個賽果同前一場 一樣 2-2 2-3

和尚有冇出

有冇柏g圖

破緊地獄

係咪呢張

雲巴 對 屙屎怪
ht 1:1
互屌緊 暫冇邊一面優勢劣勢

睇好角大了

雲讓半一

打和不如唔好嘈啦

留意Group

因間睇下 未有心水

Gchi

Gun

羅馬贏到執返身彩

咁多人要柏g?

澳假角大打氣區

初盤先贏到

唉 點哄返個妹妹仔好

呢啲真係柒頭衰心邪

聽日得兩場波？

睇到第55樓 仲以為係冗員巴來

半大goallll

光輝個卡斯度咩事無出

卡雲尼師兄我愛你！

賓福半一
費倫贏
我眼光都唔錯🙈

巴打d分析幾有心

尋晚都話羅馬贏唔到兩球啦😂

肴底 怕中肺炎

往績平半盤全部都係柏g贏

我都暫時睇好柏G😅

兩隊無咗個主力唔識入波咁

得喇得喇 屌你老母下場買乜

等收錢

信數據柏g+角大

暫時會揀柏g贏

多咗場rb既
friendly？

惡到 俾人打下飛機自high下都唔得

咪臭係

Yup

屌你......
無波屌.....係咪屌下人都唔撚比.......

睇好阿德

屌我ok?

無feel

0
指定派me比我起機ok？

ok 我了

今場澳職半大

阿德不敗啦
光輝打隊水手入完波無射過門
阿德入完波都會繼續攻

Ok

有咩誤會

玩留

呢場好易玩
兩隊咁啱上場都中立場對鳳凰
比較下就知呀德抵買

收到Phone
阿德萊德聯11.5b

半大黨

同路

半細全細角大上盤 有冇同路

咁你都係想搵野屌姐...我ok架...

g chi

11 - @AdelaideUnited keeper Paul Izzo has made the most saves (11) and has the highest save percentage (92%) of any goal keeper in the @ALeague since the competition resumed in July. Sprawl.

我撐你呀
唔駛理d無謂人
D on9 仔乜都屌人餐 唔駛理佢

半細全細

狗會心水
入球細

中文丫唔該

吹奏阿德有個神龍

你咁提子咪去隔離po睇鬼妹囉
link都俾撚埋你仲想點

你好似好撚有料咁喎

一陣果場係唔係中立場?

Yes

喺新西蘭個邊踢 澳洲山火又武肺

想買柏g...

唔係喺悉尼踢咩？

我走盤
嚇撚死

2020 今場阿德得唔得

稍為賭開波就知無可能唔買德

係 呢場個中立場仲要勁近呀德
柏斯要飛成個澳洲

識唔識架 邊度踢都唔知就賭波

彭美90分鐘入兩球 強力開主盤

會員 珀斯光榮一世球迷 出來未

點買好

阿德阿德一定得
由細聽到大 傻西都識買

易到

1:0

近期澳假三寶
下盤 細波 角大

正氣

以前澳假4寶

主和
客和
主客
客主

黑巴點睇
90蚊allin盲跟了

收到風
佢含淚買左阿德做情感對沖

中意and 同意你個名

放過人地啦 一個攬全世界

半大

主盤集氣

阿德大船 收到！

半細啦 雖然低水

又半大

對抗大船 保重 你不是和尚

跟

一敏去咗邊

寧棄匆莫買細？

去左墳場收屍

半細

15.5點買？ 真係會開曬三格？

細3格

買半大全大算 呢場好惡賭

買大不如拎去買煙買啤酒

2.5s

收屍算

茶啡煙酒，人生享受

光輝回撚到

澳假 角大點睇

本身想買柏G 但硬係覺得鳩地

11.5 大快上車

角又唔落 大波係咁回

恭喜雲仔
一陣澳假仲玩唔玩

琴日平半就墨勝大船回飛輸
今日呀得大船落飛贏

角大大船

跟eason哥了

阿德了利申呢期閪黑 肺炎都奶埋

跟 10000

Take care 爸爸

唔撚係掛

上牙德號了

有冇手足用beteasy

真係中咗？

角小 細波 柏g

你唔好好似個乜撚mr win就得
之前講到絕不賣料,轉個頭又比人踼爆賣料

到而家直頭唔扮直接叫人玩外仔
呢D先係過街老鼠 之前仲有個叫乜鳩火燒人民幣係咁share佢個爐話死忠都唔知係咪佢黎,而家比人踢爆左賣料影都無埋

否極泰來 無事既

聽日交口水等報告了 症狀中左9成

祝早日康復

有無味覺/嗅覺?

嘩屌 小心身體
快d自我隔離

咁大獲

咁撚大獲 邊到中

冇啦 鼻塞到仆街 食乜都冇味

Call g惹返嚟？

係都唔定...

驗到中左？Take care雲巴

忍一忍

係咪call g累事

唔敢上波po了

冇味覺

好大機會

聽朝先交樣本 要再等多3日 政府既話要等10日cls

睇政府定私家？

近排黑撚到

C+

人生苦短

有咩症狀

好似好貴？幾錢驗

依場棄😓

柏芝回多啲就正

發燒 全身冇力 鼻塞 咳 喉嚨痛

休息多啲啦 咪撚周圍走
淨係去狗局報案 自首玩外仔

950

比啲雞惹

2k 咋嘛 重等正苦

準備好了 18區狗屋

買左了 雲 一齊贏

澳假3格角有冇同路

播毒雲

唔洗 核酸950only

15.5都買

角開始落

邊有咁易中 只要肺冇花就得利申驗過3次

咁ok wor我個fd 2000

阿德落到傻

旺旺買咗咩

你知我唔係尻up既人

點解要驗3次咁多

1.93

驗個安心都係

雲，有無人話過你好能串

你係

點解冇人再問和尚心水

一萬幾千都要尻up 咁我真係冇撚用

角水郁左...

門 角點睇

J癢?

和尚破緊地獄

2000應該係貴果d私家醫院 仁安果類
報告都出快d
睇佢個袋應該係私家診所only

破緊地獄 咪搞人

即場.太深 9.5 10.5會轟大 正手

起左粒粒添

咁應該係 佢2日知結果

圖

我都有啵

係咪出完西雅圖冇再出過

想要大波

角大沉船

千葉fg

我跟左雲搵coco 跟著生粒粒

屌咗同一條女？

千葉地震 goal

第三格角開到15.5b 傻撚咗

呢場易玩到

15.5都開
好大機會20+角

1次病 2次外國返黎

得啦on9

1.95

屌

中就話 買左一雞下盤

20+

史雲斯冇得升班

一分鐘刷2.6個角球

無

好

角度？

大波PLEASE

抵撚死 主次回合 兩班波

大波回飛想要 要唔要驗腦

Win 蛇！

阿特盤好似

11.5b上船

依場睇波算🤪

阿德落飛落撚到

網上請call g我知雲一個 好respect 三唔識七都咁顛

求link

過8毫入去 又有得玩

正手定反手

1.87
Skip

比條女ig你一齊call

睇陣即場 再買fg算 盤好鬼

每日有限零用錢，今天不了

今場唔似大波

睇唔透

教官都respect人

半大又要驗腦

有冇勇士買半大？

邊個大船？

阿得2.9-2.75

阿德一定得！

金蛇要左下盤?

買左了

Ching 睇到account

Ar duck

下盤 唔好跟我 我跟雲的

阿德

慣例 連燈大船對家

阿德一定得

阿德阿德一定得

基於客軍少了迪亞高卡斯度，阿德萊德聯狀態不俗，一於捧主勝。

其他心水
入球大細： 細

兩軍復賽後的入球數字皆偏低，加上部分射手缺陣，估計很難有大手交易。

和尚好似好耐冇出現？

柏豬好似5後衛

下盤喇

都唔係

破緊地核

全世界下盤 針得

等2.25先上大波

角大

賭無必勝 下盤食你半格

食到既話

大波大波

信念？

又係你 咁快得番9

平時贏錢就係為左買半大

馬模半一派錢？

你就爽

和波加時勝

2.5細

柏芝號

我呢

我都想請call g 上多次十雞既話

基本上場場都有人叫半大

得之我幸，不得我命 係邊個ching嘅爐

似樣

得狗爐

盃賽

不了

得蛇

新嚟？

和尚

燈閪黎。。。。

半大係一種信仰

係女人爐主黎

on9平對榜尾果時我都係咁諗

呢場似柏G小勝
阿德大船永遠冇好野
要柏G算

買左一萬

我掛住你啊

呢排失業都有入你台

三格角開15.5咁多

1c

好想連中多幾場非搶口 中強幾場上強次十萬

7月頭到琴日先開返 裝修搞左幾撚耐

111111

11111

屌秒角

上左11.5b?

秒c 癲

我屌 咁撚快1c

下盤都大船已經feel到開咩

依家好少買半大了
有即場不如等下半場好過

澳假場場都係半場後入波

和就岩

澳假秒C
即係25C ABOVE了

阿德一定得 食粥食飯睇你喇阿德

1ccc

未

1' 1C
90' ?C

加把勁啦 渣ga

半細全細角大上盤 唔知中到幾樣

90

啊德上呀屌你老母

開咩

阿德 馬模 富咸 費城 開出 全部全格既話派500 唔走數 另派多500 雲仔

啊德一定得

柏g禁屌唔入 下盤穩了

1111111111111

渣ga

大波派錢

唔好又問我走唔走數果d問題 覺得係巴打就支持我

珀斯踢5後衛 點贏

柏g升半球

大船對家

大波gel排定隊收蚊

請call g la

客禁屌

光輝按屌 gelllll

lm

4場全格既話 好似就贏多次十萬 贏到既話 good luck believe

啊德入未呀屌你老母

快刷c

而家邊度有得call G 好緊火

按屌唔入對家入

不 衰三年 派1000都得既 要睇今日條數點

祝你先輸阿德

大把拉 我中港澳熟晒

珀g fg1.77->1.63

屌你老母啊德過半場未

其實係咪因為踢得太密而累所以唔識入？

輸左都冇問題 輕鬆賭 冇影響到生活

dllm 咩撚野都gel

呢場買波膽
1:0
2:0
3:0
4:0
5:0

扮屌炒熱ng引你地買

我了金蛇

下場先

暴風落底 角大搞撚掂

珀g

前日jump阿特蘭大
琴日jump悉尼 jump羅馬 jump 雞湯
起機變墜機

90翻本time

自從早兩三日講完果十雞，條友真係成日提起十雞，搞笑

5個後衛 點入

精選波強
0:1
0:2

半場20c 好冇

洗唔洗特登講出嚟 知你窮啦

啊德

你係想下場先開上盤定下場先中三樣

富咸應該唔買 贏緊兩球 唔知會唔會唔去盡 上場買左

有錢派就金蛇 之前就金狗金狗咁叫

屌你老母啊德

希望你咒到我中肺炎

佢不停咁講買左1皮下盤了

派條撚咩佢

啊德！

我今場全都要

射啦仆街，好撚好扭咩你DLLM

我都冇貼飛 大家討論區吹水姐

Perth glory 按屌

屌你老母啊德入未

笑撚死人 連登大船

屌你 笑咩

唔知有無希望呢

召喚連C雅

唔好咁貪心，我下盤咗

快俾c

有！

我已經幾個ac都block左佢鳥痴線佬黎

主 freekick chance

阿德freekick

有 same here

買左阿德好似下半場有得補飛既話要補 唔對路

121212121

Ok 上盤下場先開